如果係巴士見到人用兩蚊八達通，又覺得佢唔係長者

可以點做？

搵個位坐低

白咭佬都有兩蚊嫁

弱智

我睇到佢拍卡係長者身份

咪同司機講囉
問問問 睇死你都唔夠膽

係。。。

人地可能拎白卡
咁多口小心佢推你落車

幫佢俾返差價

記得到站落車，唔好訓過站

傷殘人士都有 可以完全睇唔出

你厚多士呀

關你撚事咩

你連「喺」同「係」都唔識分就唔好理人哋係咪長者啦